Elon Mask(TESLA) 送 5000個 Bitcoin

有冇人攞到？

咁都有人信

啱啱send 咗一個btc 過去 過兩分鐘就收返十個
估唔到真係work

Send咗500個過去,等發達